[1月永續經典] 寒蟬鳴泣之時 業 (45) 我真係好撚鍾意雛見澤

因為係完全新作，太多新內容可以討論，好難可以再好似之前咁乜都4重加密討論，咁樣只會阻礙到大家討論
嚟緊大家討論寒蟬都唔會點加密，好大機會會劇透到新人，所以新人嘅話快啲睇吓第一頁q&a，之後快啲睇哂原版先再返嚟睇新版同追post

ーSTAFFー
原 作 竜騎士07/07th Expansion
監 督 川口敬一郎
シリーズ構成 ハヤシナオキ
キャラクターデザイン 渡辺明夫
アニメーション制作 パッショーネ
製 作 ひぐらしのなく頃に製作委員会

ーCASTー
前原圭一：保志総一朗
竜宮レナ：中原麻衣
園崎魅音・詩音：ゆきのさつき
北条沙都子：かないみか
古手梨花：田村ゆかり
大石蔵人：茶風林
富竹ジロウ：大川 透
鷹野三四：伊藤美紀
入江京介：関 俊彦
知恵留美子：折笠富美子
赤坂衛：小野大輔
園崎茜：井上喜久子
羽入：堀江由衣

OP

ED

香港正版：
逢星期4晚 12點更新

官方網站：

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q：又話remake嘅？
A：其實官方從來都冇話過remake，只係話會有寒蟬New Project
只不過pv+埋第一集，大家都assume咗佢一定係remake
最後全世界好成功比佢撚狗，第2集即刻連title都改埋，可以話係新作/續篇嚟

Q：咁既然係新作，我係咪要去睇咗原版先？
A：雖然原作者話新人入坑可以照睇新版，唔洗睇原版都得
不過基本上全部巴打都認為去咗睇原版先會好啲，因為新版第2集一開波已經會劇透咗成套嘢一個最重要嘅點，會完全冇哂睇原版嗰種震憾
所以快啲去咗睇原版先，睇完再返嚟一齊睇新版

Q：我未睇過原版，但已經睇咗新版第2集...係咪已經收皮...？
A：唔洗驚，其實你未睇過原版嘅話，多數都係覺得唔知佢一開波嗰幕係做緊乜鳩，應該未必知佢透咗你啲咩
總之依家即刻stop，去咗睇哂原版先再返嚟睇新版就得

Q：我好忙，冇咁多時間補翻原版，直接睇新版應該ok？
A：冇時間嘅話會寧願你唔好睇住，等嗰排真係得閒再去睇原版，都唔好直接睇新版
套嘢唔會走咗去，幾時都有得睇，新鮮同神秘感緊要好多

Q：google見原版有好多季喎，點樣開始睇好？
A：正篇故事係得兩季
寒蟬鳴泣之時
寒蟬鳴泣之時 解
睇完依兩季就可以，加埋有50集，好快睇完
禮 煌 擴 係OVA嚟，同主線基本上冇乜太大關連
禮 就絕對建議睇埋，可以當係解嘅延續，同埋會講多啲某幾個角色嘅過去/背景
煌 就係賣肉賣萌搞笑日常番，想睇吓佢地成班搞吓笑做吓鳩嘢嘅可以睇埋
擴 就....其實可以唔睇

Q：見你地係咁講咩海貓海貓，又係咩嚟？
A：原作者嘅另一套作品，海貓鳴泣之時

你可以當係寒蟬嘅續作，但故事基本上係冇乜太大關係，可以當獨立作品咁睇，只係內容有時會見到寒蟬嘅彩蛋，同埋某幾個角色都同寒蟬嘅角色有啲關係咁解
至於點解會係咁講海貓，因為新版op入面有幾個位係海貓彩蛋嚟（其實直頭已經有一個海貓角色喺個op度出現咗...），就令好多人都估可能新版寒蟬嘅故事會同海貓有關連，所以大家都好撚興奮
不過暫時都係大家估估吓討論吓，官方冇正式公佈過任何嘢，只能夠期待吓新作會點發展落去

Q：嘩咁我係咪要睇埋海貓先可以開始睇依套寒蟬新作？
A：唔洗，睇完原版寒蟬兩季就得
當然，如果你有時間嘅一定建議你睇埋，因為本身海貓都係一個唔會差得過寒蟬嘅神作嚟，甚至有唔少巴打鍾意海貓多過寒蟬添！絕對值得睇
但建議你嗰排真係好得閒先好開嚟睇，因為海貓好長，角色同資訊量都好多，唔建議好rush咁睇，等陣消化唔哂仲衰
仲有一個重點，記住海貓唔好睇動畫，垃圾嚟
記住一定要睇漫畫或者去睇原作VN

再諗到咩問題，下個post再加

以下係更多關於寒蟬同原作者龍7其他作品嘅資訊
有興趣嘅絕對建議睇埋！
感謝 開心扯線公仔 巴打整合

———————————

當睇完寒蟬動畫而想對哩套作品有更深入認識但又唔知點嘅話可以望下面 (可能有劇透)

———————————

如果有人對龍騎士07嘅作品有興趣嘅話可以望下面 順便睇下作者其他故事

When They Cry 系列

寒蟬鳴泣之時
(後面自己加"し編")
[鼓勵只睇過動畫嘅人去睇漫畫/VN補返細節位]
主線：鬼隠 綿流 祟殺 暇潰 - 目明 罪滅 皆殺 祭囃
動畫only(A)：妖戦 結縁 猫殺 厄醒 夢現
漫畫only(C)：心癒 燕返(麻雀) 現壊 鬼曝
遊戲only(G)：手機驚嘅命 染伝 影紡 言祝 澪尽 盥回 解々(解解?) 憑落 神姦 PsP嘅雀
AC：鬼騙
AG：罰恋 羞晒 Outbreak(啫係OVA嘅擴)
CG：宵越 雛見沢停留所
ACG：賽殺 昼壊(改編自Daybreak)
官方同人小說合集：語咄 [入面都有一篇叫鬼騙篇 但wiki confirm係完全唔同嘅故事]

海貓鳴泣之時
[基本上一定唔可以唔睇]
出題篇:：Episode 1 2 3 4
散(解答篇)：Episode 5 6 7 8
外傳：翼 羽 黃金夢想曲cross 咲
漫畫加插：黃金魔女的自白
但記住一定要睇漫畫，唔好睇動畫

白鸛鳴泣之時
(未出哂)
前傳+Episode 1 2 3 4

非When They Cry系列

彼岸花綻放之夜
(有海貓嘅角色出過場)
第一夜: 1 至 7 話
第二夜: 1 至 7 話 (其實應該係8-14, 全個系列總共十四個故事)
原著係漫畫但VN內容豐富啲，再加上畫師過咗身，所以就冇出了

神隱之狼
有動畫，原作喺PsP

Rose Gun Days
VN總共四篇: Season 1 2 3 + Last Season，見Amazon漫畫版好似已經出齊哂

祝姫
有漫畫，原作喺DMM

仲有好幾套同Key社合作或者唔係得佢一個寫嘅劇本故事就唔寫落嚟了
I love 竜騎士07

第16集

注意！新版係完全新作/續篇嚟，未睇過嘅巴打快啲去睇咗原版先好返嚟再睇新版同追post！
有咩關於新版原版嘅問題想問嘅可以睇吓第一頁Q&A先，應該都會解答哂，真係唔明先再問

Btw有人係睇咗寒蟬但未睇海貓
所以如果想劇透討論海貓嘅唔該4重加密！

咁樣

多謝合作

ー待BinC listー
開心巴
[1月永續經典] 寒蟬鳴泣之時 業 (42) 得翻最後一次

#534 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屎眼巴
[1月永續經典] 寒蟬鳴泣之時 業 (42) 得翻最後一次

#876 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

By痴肥豬肉佬 巴

我真係好撚鐘意雛見沢呀

腸流係咪只要係雛見澤到大都知
點解沙都子會知

頭先我用日文打雛見沢，佢出蟲蟲病名比我

因為太嘔心所以今次都係負皮了

你同樓豬一樣嘔心

日文問題，綿同腸既日文發音一樣，正正常常會聯想到既其實

Part of御社神傳說
仲有古手家既人都係攞去做活祭都係
所以上季佢先每篇都比人腸流做活祭

又新po了

我真係好撚鍾意雛見澤

仲有
想離開雛見澤會被御社神作崇
都係御社神傳說既一部分

好想知34想同梨花講咩

上集上咗身一秒

我估係自己友

留名睇比人又撚

好唔慣便當王唔死

梨花:即刻開隊山狗出黎支援我

有標題

你睇哂海貓未

34係好人既話
不如坐34順風車啦

但34自己都唔敢坐自己架車喎

未

一齊偷車再走咪得

想睇第二次搵料都睇唔到落去
睇到梨花慘叫

跟住黑手令34同便當王L5殺梨花

除非見到沙都子係佢地面前用月讀啦
否則唔會信有魔女犯案

提前set陷阱

樓豬又劇透，拉，負皮，上一頁

乜野陷阱可以令人L5
既然係魔女應該可以直接精神操控先岩

樓主好波

屌你今集畫得咁好把撚咩

其實哩幕就有圖

樓豬好難做
遲下罷工

沙都子j圖

油咖哩配音個陣係點諗
尋晚睇冇乜野
依家翻睇唔係好頂得順

死都唔會信有作崇同沙都子黑幕

[

其實有咩問題

父子騎驢

多謝狗屎巴既綿流圖

樓豬今次我正皮你啦
我真係好撚鍾意雛見澤呀 咪～

有無人睇完呢集直頭怕撚左沙都魚

真黑幕肯定唔係

人哋pro㗎嘛

諗都知龍7想撚你
佢咁早同你講有作崇同沙都子係黑幕
肯撚定就想你中計

圖冇乜野
聽埋聲就開始頂唔到
上個post有人話同屍體派對同level
屌啦屍體派對最多咪刀插眼割舌肉醬玩內臟
邊去到人體耕田扯腸咁痴撚線
當然呢部份咁到肉好大程度係油咖哩配得好好

我都未撚放哂啲圖

呢個先係16集

佢係黑幕冇愛論講唔通
有愛論更加唔會係沙都子

隻左手做乜嘢

Corpse Party仲有校園氣氛同緊張劇情bgm又唔可以直接比較，哩幕冇BR咁恐怖

下個月switch BR 加新劇情

Op大撚大隻羽入咁既黑影
如果你最後真係話有隻黑羽入黎到作崇
我就唔信冇人屌佢低質
即係啲血肉模糊既場面真係為左吸客而整出黎

我反而係到依家都未搞得通沙都子既動機
到今集漫畫又有個醬油瓶做線索
魅音應該就肯定硬
公由赤坂都L5
我唔認為龍7會為佢個處玩啲終極移型換影
推梯同著當家服都話殺左梨花
冇必要兩姊妹都L5搞咁多野

我諗緊34可能有祭雜記憶所以自我放棄左計劃
佢棄車既原因唔可能係比一班村民趕走
如果有村民L5一定有屍體
冷靜既村民會趕走佢地咁沙都子冇必要一邊r頸一邊挖佢啲腸
所以下集應該揭露邊個嚇鳩走佢地

LM

撚有劇透

梨花要生生世世留喺大灣區發展

記住放腸圖4重咗先好放

睇緊啲鬼佬reaction

你明啦

唔信龍七真係為咗令佢破L5處而格硬令佢L5
我覺得佢L5只不過係龍七個黑幕搞出嚟嘅附帶條件並唔係龍七一開波就直接諗住要搞到佢L5
赤阪大石公由茜嗰啲都係

如果真係為做而做一定好多推理迷同龍七fans失望

想問吓沙都契弟，隻止頭藥喺邊度買，咁有效嘅

渣ga

黑幕要令所有人生生世世都愛同留喺雛見澤

要拎支dominator射爆沙都子

前半係嘔心，但心寒嘅係後半
真係好似入完再教育營咁

就係為左令你地知魅音都L5到
咁一定係有御社神作崇
我諗佢估唔到勁多人會估係詩音調黎調去
所以佢漫畫都整埋推梯地下室連住落
兩幕都係度講殺左梨花
等你地啲人起碼冇得駁係詩音先
慢慢相信作崇

手術用果啲

第二醒嗰陣沙都子答梨花佢喺雛見澤已經出賣咗佢唔符合正常語境

呢個時間(完左演舞)撞到富竹同三四
照平時講應該係佢兩個入完祭具殿？
即係佢地應該準備走啦
但係三四唔係同富竹同行
咁係佢兩個未入去定入完去分頭行事再會合準備走

而且行為都好平靜
唔似係好趕住走
如果真係未入去又會有咩想同梨花講
而之前祟騙見到梨花都冇講

越諗越混亂

雛見澤準備鎖村
爹親娘親不及雛見澤親

痴撚線

再教育營

好心寒

北韓我們很幸福咁
後半先令人最唔舒服條氣唔順

梨花變咗兩份
沙都契弟：本應是雙份的快樂

垃圾沙都子

催見習第一打手—梨花

所以話可能係識輪迴
佢自己都唔撚記得
其實龍7好撚識玩文翻字遊戲
同一句野用唔同語氣講出黎成個效果180度改
舊版鬼隱就係咁
冇幻覺底下兩條女講同一樣既說話啲效果唔同哂

應該係入完去
所以我估係佢地有前世記憶
估到之後自己有危險

所以係有原因唔係貪得意破魅音處

咪臭係想你地睇唔出佢咩原因L5
而你地最終只可以信作崇/啪針
今集沙都子大大支針攞出黎都係想你地知佢打針好熟手

好似有個變態佬攞住把槍隊住你個頭問你鍾唔鍾意佢
然後你迫於無奈要講好鍾意佢咁

但佢冇諗過咁多閪人走去估詩音換左佢身份所以漫畫又大改

攞把槍還好
攞住你啲腸問你鍾唔鍾意

我唔想返工呀
被殺師
被害師

成件事真係好唔講道理

想走都唔比

貝倫係咪先係梨花既真實性格
次次見到梨花呢個角色都覺得好鬼得意

諗到嗰啲ntr漫畫，
上半身say哂hi，
下半身就畀人屌緊。
梨花就上半身講好撚中意皺見澤，
下半身被人玩腸腸

不如黑化叫山狗屠村
最多咪留返k1佢地

好想起身返工啊
起唔到身啊屌你

應該話其實同一個你只係海貓個貝倫已經1000歲
你當梨花1000歲都會變到咁仆街

出面好撚凍呀
又要起身返工呀屌

你終於肯加入我地正氣師

咩係正氣師

鍾意上下半身分開黎屌果啲

上個禮拜食住肉睇
今個禮拜食住麵睇

有冇貝倫條腰比人拉長果張圖

我諗起啫無話中意

都係唔明點解第4集要打格
如果依集都唔洗嘅話

睇youtube版之前咁多集都冇警告字句就知有D唔對正
點知玩到咁大

繼續放！等你！咪啪～

係黑洞魔法

屋企個WiFi up圖快啲收工先放

漫畫冇
算啦

定佢本身個格都係西先
但入到條村有左真實肉體要融入條村同個GAME就要扮萌

頂多攞張櫈車下你咁囉

少都子(無屬性)
沙都子(水屬性)
炒都子(火屬性)
抄都子(屬性)
吵都子(屬性)

好好笑笑撚左

屌其實漫畫係咪更容易引導觀眾去正確方向

雛安法

呢刻如果話好撚想走
返到去一定俾佢殺

今日熱撚到出汁

應該頭3篇就比哂黑幕提示架啦
貓騙主力fake你
陰啲陰啲放沙都子啲秘密比你咁

即係漫畫都係見血？

其實警告算唔算劇透

絕對係
動畫麗奈發呆望住圭一果啲樣
佢漫畫就大大個分鏡要麗奈睥撚住圭一
話你知佢唔撚正常

砂都子(大石御用)

係啊
圭一企係度打撚爆麗奈個頭
最後麗奈死左

其實咁咪冇意思

link?

少都子重可以有咩屬性

因為要你估邊個病發唔係重點
佢想你信作崇
同懷疑沙都子係黑幕

漫畫咁解即係魅音一早殺埋沙都子
原本諗沙都子係黑幕殺
咁計魅音終於同詩音齊頭

即係睇你點睇
信嘅話離真相愈遠唔相嘅話漫畫就真係好大提示?

我真係好撚鍾意雛見澤
我唔會離開雛見澤
我要同雛見澤共存亡
到底係雛見澤過平凡既日子有咩不滿
一切起因都係因為我想逃避雛見澤

屌你老味將地方名改一改d流氓邏輯感覺出晒黎

漫畫好大提示你邊個病發
其實接近話比你聽佢病發緊
但你同時會離真相越黎越遠
因為你會覺得只有作崇係合理
而哩個相信就係龍7目的

我真係好撚鍾意中國
我唔會離開中國
我要同中國共存亡
到底係中國過平凡既日子有咩不滿
一切起因都係因為我想逃避中國

我真係好撚鍾意地方名既原產地
我每次諗起都覺得呢句野好cringe
除左cringe之外我諗唔到咩中文字係一針見血

會唔會頭三篇已經埋夠提示

反而貓騙係拋緊煙幕？

返睇頭4集
覺得梨花同圭一講要信禮奈果度黑幕聽到，黑幕走去同禮奈講，搞到禮奈病發。

或者黑幕叫禮奈本人去偷聽

Exactly

沙都子？

咩叫地方名既原產地

e季唔會開估啦 最後一集show拉姆達同阿烏對緊新棋盤答案 貝倫冇得玩 不過有得得閑上下身咁 順便連落海貓

我真係好撚鍾意香港

諗多左

巴打講海貓記住4重
好多人未睇/未睇哂

睇你夠唔夠清醒

咁你幾時先睇哂

應該下個月

反而你get唔到邊個病發應該冇哂樂趣
就好似龍7要你入到個廁格先黎瀨屎
但你未入到廁所已經瀨到一地都係

下個月海貓都出動畫了

諗多咗

肚腸既內側都翻出來
一早埋咗伏筆

上季都成日玩架啦有咩問題

沙都子加入共產黨未

最新果集睇到好多問號出黎

今晚諗到整咩字幕了

終於有時間入尼爬文
你地推得好快

你啲例子唔係屎就尿

放過梨花吧

搵人將最尾梨花個段改做我愛香港

今集d腸畫得咁清
但第四集嗰陣時又要整黑洞

咩標準黎

應該同播既時間有關
而家比之前遲左一個鐘，好似因為咁可以播尺度大既畫面

今集日本播都係黑畫面
係得海外版先無修正

呢集等BD先解禁

黑畫面聽沙都子玩腸好似幾刺激

熱到出龍汁

海外福利

你點整的

試下整我好撚鍾意香港先

臭龍汁

然後畀人活扎器官

買完外賣飯盒開餐睇動畫送飯既時候
竟然不停同我加新鮮生紅腸做餸

唔想再睇梨花慘死喇
快D開攻略篇啦

下集一定仲要死多次

有預感會有神展開

但第4集海外版一樣有黑洞

食飯睇寒蟬本身已經係一個錯嘅決定

豬肥佬巴整

如果我仲係幾年前唔正常個時應該會邊食飯邊笑
但而家正常左就覺得梨花好慘

不過我想比沙都子對我腸流

我屌你老木龍7
btw梨花輸左比魔女
今集好似仙俠小說咁輸比域外天魔

好難過 推理甚麼都不需要了
龍騎士07做翻個人啦

慎點

莉花鍾意雛見澤，龍7先可以留返喺度賺錢

34下集唔入隊幫拖就追住龍7屌

加密好少少喎 呢度正氣

34對眼已經講咗今次係幫梨花 我睇人幾十年

老實今集我令願睇聖光版
當年睇bio書我都有少少唔舒服
今集真係唔會重睇

唔點都顯示哂......

好萌

咪話po腸圖要4重

梨花

仲笑梨花

最尾嗰張有冇得cut淨禮奈同k1
好sweet

沙包子對波真係沙包

李斯

生物堂

梨花:我係中國人呀hi

紅色又幾match wo

睇住最新果集食飯(仲要係麵) 都完全無野 開始覺得自己有點變態

仲要係沙都子著啲衫好撚似大陸女人

我沙包子正氣點會似中國人

more more

呢集寒蟬應該咁多集動畫入面最cls嘅一集
睇無碼版見到沙都子係咁徒手扯啲腸出嚟果下

佢果個腰包真係充滿大媽既神髓

明明第一二季我都唔覺得痴撚線
今集
好耐無睇過cls動畫

大陸妹大波
港女IPAD

睇完有啲胃痛（物理）

喂屌,咁撚恐怖點睇落去

狗屎巴求求你四重加密，如果唔係要封鎖你一星期

每集睇完第一時間入黎等屎眼巴啲gif
好撚高汁

下一幕就係沙都子拎住上半身講:
斷左既?

仆你個街

重睇左三次終於習慣

渣ga
咁渣學人睇寒蟬

扮

其實打左紅色濾鏡已經冇咁噁心
不過我應該唔會重睇依集
今季動畫咁痴線既
聽講隔離套術士又係畫到裏番咁

哇,我屌你老母,我遮撚住畫面聽聲

咁你想點

我真係頂唔順
本身射去電視到睇
睇得好撚清
仲要屋企人係隔離

回復術士睇到好撚爽
又係完全估唔到

射去電視睇

應該都冇乜邊套會畫公仔畫出腸
仲要寫實到扯黎扯去

哩度啲人唔夠正氣果張就算啦

其實今集後半仲恐怖過前半
前半只係嘔心，後半係心寒

D腸好撚清呀屌

回復術士睇到好爽，放心睇
不過記住要睇無修

仆你個街準備睇後半

咁你屋企人咩反應

後半睇落好開心
但諗翻轉頭就會覺得好心寒睇吓依個post個標題就明

打錯字

邊位巴打講畫公仔畫出腸
大笑左出聲

後半好似修仙者渡心魔劫
梨花一放棄就會被捨奪

啲腸出晒嚟

好似係上個post講起

剛剛望過黎係扯膠個下
好彩佢眼花睇唔到
本身之前都係11點後一個人係廳睇
今集想快D睇完上黎吹水
點撚知就屌你老木龍7

終於睇完今集
佢話梨花一有想逃離個村就有必死既命運
點解要咁樣玩尻佢,其實應該唔會咁
有冇高手解釋下
利申:有睇前作,無睇海貓

聯合國對"古手梨花在雛見澤被生劏"的報道感到震驚，並呼籲釋放以不忠"借口"被拘押的人。

北條沙都子則指責有關報道和指控是"歪曲報道"。但北條沙都子承認對一些"受極端思潮影響的人"進行教育轉化"。

在本月早些時候的一次審查中，聯合國消除種族歧視委員會成員表示，有可靠的報告表明，北條沙都子"將雛見澤變成了一個類似於大規模拘留營"。

而北條沙都子否認有關拘留古手梨花的指控稱，古手梨花享有充分的權利。

聯合國可以改做雛見澤

今集麻麻地啫 邊有啲巴打講到咁恐怖噁心

表面想你覺得有人針對梨花
推理層面就係一個message
之前咁多集梨花下意識想逃離個村
令佢無意識做左某D動作/行動而令人L5?
狗屎巴點睇?

一場「沒有圍牆的監獄：古手梨花的今天」（A Prison Without Walls-- Furude Rika's Today）特展於連登動物台舉行，為了讓動物台民眾更了解在雛見澤受到的迫害，首度請來曾經被北條沙都子抓進再教育營的古手梨花來陳述過去那段悲慘的經歷，她痛批北條沙都子才是恐怖份子！

只係沙都子一個叫佢唔好走
不必過渡放大黎睇

北條沙都子的監視系統很嚴密，非常可怕，雛見澤裡有監視系統，我們要彼此交流是很困難的，只能利用很短暫的時間想辦法交談。

沙都子每週五會讓我們看 20 分鐘宣傳片，宣傳雛見澤多偉大，人民多幸福，周六、日就發給紙筆寫悔過書，要寫過去不知感恩雛見澤的恩惠，從今以後要用更多的愛來回報家鄉等等。

睇完去食腸仔包都得啦

玩緊佢D內臟

其實我都係一路早餐一路睇

雖然梨花自己回想中學畫面
但係沙都子講得出梨花唔想留係雛見澤喎
L5都要有某D野令佢扭曲想法

玩緊佢個器官

無從考究
可能黑幕嚇到佢咁諗
亦可能佢有5年後既記憶

咁同麻雀有咩關係，或者同燕返失敗有關係？？

都係既 反正係人覺得沙都子係輪回者
不過冇L5抗性

btw個黃金鋤頭放係梨花屋企

燕返失敗=出老千比人捉到
跟據行規要留低一隻手

之前有無人試過哭住咁l5

好似冇

影射左邊個係假黑幕
邊個係真黑幕

其實想睇沙都子點活祭其餘4個人
都係腸流？

cls sticker

應該唔係L5
佢係影后

整埋tg version

我尋日半晚都係chromecast去電視睇

然後睇睇下老母醒左出來
好彩未揭梨花被者

明明一開始演技咁屎

冇人知

web 漫畫好似完咗無下期咁嘅

定系同麻雀字眼有關：上圖有三四萬=三四（冇記錯係大石示範完美燕返）
但下圖有北：代表北條=沙都魚？（燕返失敗，代表。。？）

有愛就睇得佢真L5
你係質疑既就睇到佢做戲扯梨花啲腸出黎
事實上沙都子係頭3篇都冇不在場證據
你要指控佢係兇手確實可以prove
綿騙射死魅音然後自殺
崇騙綁架左大石鐵平係屋企啪針
大概咁諗

下集劇本應該係梨花跟埋三四上車
之後龍7又出魔法

大石係真黑幕
沙都子係假黑幕
代表大石完美做左手腳你都睇唔到

幫緊梨花打丁

隔週星期五

唔信佢整班村民出黎L
佢整到複數人L5既咁就一早整左
應該係山狗出黎追殺佢地

睇上去 沙都子個到似係比人洗腦去殺梨花
多過沙都子自身l5

同埋唔明點解要活祭圭一魅音佢地
係要活祭對沙都子重要嘅人?

就係完咗綿騙し篇無講下期嘅更新日
淨係話會收錄落兩集漫畫度
睇個樣似完

Exactly

有人不斷同佢講村會出現作崇
唔知佢點知梨花會想走
但佢活祭哂佢啲朋友
證明沙都子唔係針對梨花咁做
佢用腸流既方法因為佢有幻覺以為自己係下任巫女
如果係自身L5會比較似佢鬼騙見到成頸蟲果種

定啲黎啦

回想起最似病發方式既魅音

魅音都話要活祭梨花
魅音一樣殺左5個人
綿騙邊條搞屎棍係咁同魅音講有人想搞鳩圭一
點解魅音一出黎就問圭一有冇見過富竹34
哩個係關鍵
佢問得哩證明佢其實唔知圭一有冇入過去
但佢偏偏知道有哩個可能性
點解

今集最奇怪係一輪迴就bad ending
跟據沙都子講除左梨花之外殺晒主角群活祭
即係否定K1每次一定生存呢件事

都未19號就開始佢口中所講嘅綿流
佢把犁點黎 係咪平時放係屋企所以會拎到
但係演舞用具會唔會咁隨便就拎到？

佢又話oyashirosama揀左佢取代梨花
咁又係邊個同佢講 點睇都唔似完全幻覺FF出黎
同埋粗啲講句 佢又唔係御三家憑咩
可能係個好有份量嘅人/某人扮做oyashirosama同佢講做呢件事？

咁指明要殺梨花嘅人動機係？
無印殺梨花係為左實現作祟
業篇殺梨花總覺得唔係因為呢類理由
而係因為佢係古手家(御三家之一)最後一人
即係...村內嘅權力鬥爭？

大致上係咁諗(鳩噏)

究竟留係香港有乜唔好
有最好朋友
我竟然想走

不斷虐待你
仲要多謝佢
On99999999

皆殺篇公由同鬼婆咁好人都唔信佢地

今季個黑幕純綷係撚鳩梨花架話
係咪唔會有解篇

上個post有人話睇唔明海貓
突然覺得自己智力都算係正常
成日比狗屎logic壓制好似人都蠢左

貓騙下集完
之後淨翻7集就係最後一篇，應該就係解

但係應該仲有首歌喎

（up9)
可能真實有兩個勢力，有人想運走梨花，一個勢力係留住梨花。

已經唔想認真諗野了

禮奈罪滅算唔算
仲有K1鬼隱打完喊

ed？
應該最尾嗰篇就會轉

我覺得d未來畫面可能黎昆有睇前作嘅人
只係病發嘅幻覺黎
或者有新設定，如果發病就會見到未來都唔定嘅...

似係
我估用安眠藥放倒曬
然後續一綿流

今集賣血腥真係惡趣味
尤其字幕後面就係腸
唔睇都唔得

佢OP ED幅圖係可以KEY埋
應該4張圖?

你講起我都咁諗
會唔會除左黑幕之外仲有第3方勢力

算

梨花啲記憶黎架

梨花你並不孤獨
你啲朋友同一齊同甘共苦架

今季仲癲過舊版

睇到唔想望部電視

把犁一直放係sm祭殿
按舊版設定，以前一直係用好勁既鎖既
但因為無論幾勁既鎖都會比34搵方法爆開
所以第5年梨花索性換左普通鎖仔唔好煩

唔係
邊個同你講把野放係祭具殿
果把儀式用既唔係刑具黎

7集應該解唔切，唔似龍7風格。
另外我覺得剩底7集先換ED有啲奇怪，一季24集，要喺後三分一時間換。通常會喺一半位置換。

求其攞都得，就黎綿流祭可能梨花攞返屋企練舞

證明個局都應該好簡單

7集夠唔夠時間比兩個OP黑影出場
仲有把杖同洗手盤

ED內容有劇透掛 咁樣諗最正路

沙都子可以喺梨花save point之前行動，做晒所有部署，梨花屋企一醒就無法反抗，完全克制，除非黑幕自身有漏洞，真係唸唔到梨花點翻盤

跳左百年老舞仲要練

攞支棒球棍打撚死沙都子囉

要做樣架屌
Wfh唔帶公司laptop返屋企咩

其實可能係梨花讀檔 咁啱讀到死檔啫
唔一定係沙都子提前等佢

即係之前有試過圭一無搬嚟
套落呢季都唔可以話一定係黑手搞走圭一

沙都子講左原因
就係佢輪迴百年都hea跳
上季goodend上高中後話唔定想唔跳
搞到羽入嬲嬲豬
原來係返工唔認真既業
梨花仲想劈炮唔撈
16集一話好想返工,工作好開心就無事了

有止痛藥有鋤頭，醒之前已經開咗肚，好難講係臨時起意

你越嚟越相信人類方啦

我意思係 呢個只係單世界發生嘅事
無證據指明 沙都子係輪迴者 次次都會開波殺梨花

我就唔信羽入咁對佢
就算話有咩黑羽入都唔信
佢依家擺明要你信有御社神作崇

屌你啦 睇到我依家好無愛

我其實係諗緊佢幫梨花打個支針既問題
究竟只係止痛針定係鎮定劑
梨花係比佢綿流前下半身完全動唔到，佢又完全無下半身既知覺
個feel 似半身麻醉

如果係nasid止痛針個止痛效果一定無咁勁，梨花一定會痛到暈左
類固醇類止痛針都未必得
只有鴉片類止痛針先有可能夠勁，但就會產生幻覺
同埋止痛針唔會咁樣壓制曬d知覺，佢應該手腳仲有一定既活動能力

如果唔係止痛針，而係鎮定劑個類
咁既話準備支針個個人就一定要有足夠既知識去計d複雜既藥量
如果唔係打太多就會直接打暈(全身麻醉)左梨花，係無插喉既情況下梨花係會即死
佢e家係打個量好岩岩好，半身麻醉左，梨花仲可以”正常”講野同思考

如果e樣野唔係我鑽牛角尖既話
咁沙都子準備支針背後一定有個醫學知識好豐富既人

Vn 綿流 34話既？
定我記錯
我聽晚收工去check 下

相信魔女啦你

唔係本身下半身爛左咩

咁都好有可能
雖然佢平日用開個錘仔咁既野練，但臨綿流應該點都要拎實物練下

人類方先有愛
魔女方竟然係羽入搞鳩自己個女？
沙都子攞住梨花啲腸叫佢唔好走？
咁樣好有愛？

入江囉
實係入江啦
出黎打完個棒球睇完圭一裸體就冇出場

所以我咪唔想理魔女方
魔女方變左啦

一開始開左肚咋

大石幫自己大佬報牛咪好有愛
頭3篇都搵到幾多大石古古怪怪唔同vn舊版動畫
係唔知佢為咩搞到咁
東京幫派鬥爭都係我估姐
可以有啲更有愛既動機

大石幾有愛

在執行方面，麻醉醫生會為患者裝設生命監測儀器（心電圖、血壓計、血氧計等），並在患者脊椎間入針，將藥物注射至脊髓液中，針頭並不會穿刺脊椎骨及脊髓，藥物會作用於腰椎脊髓神經（掌管下半身知覺），因而使下半身出現麻醉效果。

沙都子好似唔係打梨花背脊

睇完呢集你叫我以後點面對紅腸
btw今集感覺黑幕預先知梨花只玩5輪+可以早過梨花做手腳洗到梨花自願留低
好恐怖

點解唔出個貝痾朵莉石

算啦
其實我諗龍7都唔撚知得咁清楚

比人腰斬咁耐都可以唔死
梨花係咪有即死抗性

最大問題係點解會知道佢想玩多5次

同意

輕鬆
圭一表示可以同沙都子咁樣玩2日

應該有根性
係咁打都係殘血

唯有咁諗

咩係單世界

你地都比個鋪排fake哂
明明公由果次21號正正常常
鬼騙24號
綿騙20號
崇騙19號
根本日子冇定

你睇下連梨花個起點都冇定

龍七點解可以對梨花咁狠心
唔講仲以為梨花殺左佢全家

佢講緊純粹係rika重刷刷柒左先咁樣
而唔係每個世界沙都子都想殺rika

單一世界
根本今集梨花話冇事發生可能只係未發生
或者25號就到老師L5

我越來越唔信係入江了
根本近乎無出過場，係入江既話咁話係山本，或者東京外派任何一個醫生都得啦

龍7個玩法應該係黑幕一早出過場，有一定既存在感
就咁睇，非主角群我只諗到大石一個人

大石今集要做到沙都子L5咁樣殺哂啲朋友可唔可能先
應該咁問先

佢菜刀自隊都要5 6野
好似有講佢自己拎d腸出黎跳一輪舞先死
詩音仲大讚佢好靚

睇番第一季沙都子被虐治癒下

依家擺明唔到佢想唔想刷

我就覺得唔同世界都有影響
唔會獨立出嚟

連漫畫都死係屎坑
佢放學係路上
魅音都要捉返學校掉落屎坑
究竟魅音有幾想佢食屎

黑幕係某組織

咁你搵唔搵到有咩連貫性

係咪有人魔女論你就召喚佢出嚟

今集漫畫連山狗都skip埋

屌唔喺學校都要捉返返去

戰人係時候要出場

梨花究竟做錯D咩

隔住個mon都聞到臭

好玩唔玩
你玩屎咁CHEAP

魅音：我將梨花生祭左係學校個屎坑
果然好有創意懲罰既天份

仲諗緊
祭具殿神劍事件同埋啲flashback
貓騙一第二個世界梨花無啦啦問詩音有冇嚟
魅音反常開廁所門

you係貝痾多 生活巴係賤人

Dww1vdmm7

總覺得梨花離開雛見澤唔會係作崇嘅真正原因
睇過海貓就知 龍7最鍾意誤導人
同舊版祟殺篇K1以為係因為自己心入面詛咒其他人而令作崇發生一樣
今集梨花都有可能get錯左沙都子個意思
沙都子根本唔係講緊梨花高中出左去出面讀書而係講緊其他野

translate plz

我睇到呢到到覺得有少少痛

魅音果度似係有少少記憶

冇錯

係學校個便糟搵到梨花條屍

話說沙都子腸流左詩音

係咪你話喺半路半咗佢再搬返去學校廁所

每次見到依幅圖都好好笑

漫畫梨花係放學時段失蹤

睇到今集玩腸流就諗起班毒販喺現實都玩緊同一樣嘢

渣落去果下係咪渣到條腸入面啲屎?

今個po17個正皮

魔法係存在㗎

原來L5=吸毒
寒蟬係戒毒番

漫畫係咪都係龍七畫

講起先發現唔記得正皮

呢個post鏡像世界黎
下個post會正常返

其實仲消化緊

小腸定大腸黎

勞改營嚟你睇梨花信咗之後暫時都冇咩事

你想食？

明明樓主劇透

唔係
劇本就應該龍7度

一定有縮便

先19號
急咩

應該係小腸佢作畫失誤先畫到咁大

學術交流

諗起駕龍真太郎啲h漫話咩
時下啲女高中生興腸流
個個都忍痛割自己啲腸出黎
諷刺時下啲女高中生盲目跟風

沙都子玩織梨花腸

咁屌腦呢？興唔興忍痛

沙都子叫完圭一唔見左之餘仲要帶住豉油樽去園崎家
真係好似舊版詩音叫走沙都子一樣
另外圭一唔洗暈低住院直接見大石

老實講啲腸出黎果下我先發現佢已經上下半身分開左兩節

豬大腸

你下次用電視睇清好多

沙包魚刀功幾好【?】

買部60吋mon播呢啲

老實講你唔講我都唔知佢俾人賬斬咗

駕龍又好似冇玩屌腦
但會玩碎屍交

我仲意為比人綁架左
原來去左打醬油
咁更加證明佢識輪迴

我張gif較低左畫質姐

咩嚟見識少

你係咪睇開氏賀y太果啲漫畫

應該係個鋤頭鋤斷左背脊

咁鋤法rika都未死

駕籠真太郎
都係啲獵奇漫既傳奇

失真的冥獸

啊係
N年前睇過都唔記得個名
最鍾意睇佢果啲

熱血番所以會鎖血
如果係op應該可以繼續打多10集

逢連圖

好似未睇過

唔知點解總有啲女會冇哂手手腳腳
完全冇交待過
講到好似好正常咁

漫畫雖然冇畫山狗
係因為圭一睇唔到監視器
唔代表山狗冇黎過
突登唔畫代表山狗出現會有咩誤導性?
完全唔重要既可能性真係幾低下

突然諗起大石咁執著於作崇
綿騙佢見到御三家死哂都冇L5
有咩事可以令到佢崇騙L5

我既推測係佢原本expect睇到沙都條屍同睇下邊個鬼隱鐵平
但最後睇到圭一打死左鐵平乜都查唔到

如果見到山狗你第一時間諗起邊度

邊個

沙包魚笑住咁死

紅色filter止痛

打開個口姐

當龍7L5時

咁點解唔查圭一 關鬼隱事
線索唔算係斷曬架 佢都未搵到沙都子
咁就l5 大石意志應該無咁差

鐵平可能係誘因之一

所以仍然未有強力既解答
但圭一一定唔關事
因為佢先搬黎1個月
大石要知邊個係執行者

大石一直以來都好認同/信任因為k1都一樣係唔信有御社神殺人(即係唔信魔女)所以唔會懷疑佢

其實係咪真心話

佢俾魔女迫住咁講

34可以leak 本書畀大石
睇完咪疑神疑鬼
沙都子講嘅可以係34洗腦
34loop

你話呢 集中營個個都好開心嫁

34魔女論

鐵平應該就死左
我有諗到圭一係舊版崇殺篇用斧頭劈爛哂沙都子間屋搵鐵平出黎
我聯想緊大石執起支球棍咁樣打爛哂間屋搵沙都子
因為沙都子唔見左代表佢已經被鬼隱
大石錯失左最後一次機會搵個兇手

因為圭一搬黎1個月唔會有可以係兇手

34有動機 亦講過自己試過無數次都成功
Why not

因為今季冇戲份

村民L5就作祟，萁他人就寄生蟲

舊佢又多咩

正皮係俾腸流，唔係俾樓主

吹笛

舊版佢真係多
係圭一面前車走富竹條屍
大家都可以唔get34就係個兇手

魔女鎮魂曲

34下集咪開始有戲份
舊版前半下下佢死左

今次做正義伙伴

鏡像世界係紅色碎片定成個業

好明顯出黎解圍

其實vn就好多
基本上佢出現都係口水多過茶
但動畫就cut哂咁解
今季鬼騙直頭冇講過野
崇騙出黎叫左兩下口號
係綿騙有啲戲份

（又9up)
悟史會唔會有關鍵作用

唔覺 今季幾乎冇露過面 沙都子都冇乜提起佢

全部都係

我屌上面d gif

梨花啲腸好可愛，好想帶回家

正想問鬼佬反應
我睇16睇完個開頭個人就係咁震震到完場

好似嗰個都睇到又驚又喊咁
但我好正常咁由頭睇到落尾

你已經係個壞左既人

睇完條腸有啲唔舒服

有愛就看不見

好淫

好彩有泳衣環節回返血

幻覺嚟

泳裝真係幻覺得 梨花都有波

原作讀者就係三四
新作讀作就係入江

邊回到血
梨花中左摧眠咁
成日覺得下一秒又黎秒殺shot

係支那好治愈po見到

睇完今集即刻開露營治療下

做乜跟我

會聯想起喺野外俾人肢解

沙都子泳裝都好可愛，好想帶返屋企

只係我同你都看到愛

沙都子對波真的
已fc

後半仲心寒喎

御社神好仆街，唔畀梨花離開雛見澤，連諗都唔得

都係想一家人齊齊整整

食緊早餐諗住一路食一路睇
點知睇左頭5分鐘已經食唔落

諗住食住飯睇寒蟬本身就已經係一個錯嘅決定

發夢去撚咗雛見澤,仆街啦今次
我重成日笑鳩梨花

食飯睇寒蟬正喎

洗唔洗化身肉王大帝去救你

快啲嚟啦,重問

寒蟬post真係好撚有愛
黑貓巴睇下起唔起到機

做咩係度扯人地啲腸出嚟

不過down唔到

飲奶

再唔得可能要揾葉劉幫手

唔緊要啦

食肉醬意粉先正

我到咗了

一人一邊

真人我不嬲興趣唔大

今集比d咁既野我睇 成條腸扯哂出黎

很瘋 隔離套垃圾個486比人獵腸都唔敢咁畫

下半集先寒
畀人咁迫住講違心話

沙都子幾好手勢大個真係可以做醫生

可能拉腸個到已經太深刻，仲要拉足10幾分鐘， 下半集個段我無咩感覺

其實可能係真心，因為比人洗咗腦

後半好似好開心咁
但你諗翻轉頭就會覺得心寒
入完再教育營咁款

我想知點解被人拉哂腸都仲有意識
沙包病嬌既愛呀

睇完梨花再睇露營劏鰻魚都有少少想嘔

解前係大希望定大絕望

一陣會唔會業都未有解
要等下季

睇睇下我摸緊自己個肚

真.綿流祭

冇錯

咁究竟龍7 skip左山狗係想你估佢地定唔想你估佢地

冇御社神
我覺得個世界係沙都子創造出嚟
想困住梨花
只係局內佢一定唔係黑幕

第一次聽呢個形容係 made in abyss

有無溫馨動畫介紹 想做對沖

星星公主

露營

莉花抖m屬性終於覺醒左

好想食鰻魚飯

想搵好似寒蟬咁溫馨嘅動畫

天竺鼠車車

Another

來自深圳

呢套碎料

已睇

少女歌劇

或者打機好多都係治癒

睇美好世界開心下

仲有無介紹 想睇異世界但係要正氣

無驚好玩

異世界剩係睇過美好世界
最多加埋依家睇緊嘅無職

係咪ed完啦

伊蘇8好溫馨

無ED 只係無心情打丁

算啦有時人大左要習慣身體變差

我發覺打丁就好似撩耳屎 你唔撩佢其實都無問題

你鍾於覺悟了
你一邊打丁一邊睇寒蟬係褻瀆左御社神
當然會被作崇

我最愛御社神了

我地永永都一齊唔好打丁啦

係魔女

你哋個永永

永遠眼矇睇錯

我竟然如此忘恩負義

呢套雖然有少少舊,畫風可能有d過時
真係幾治愈,當年睇完真係甜左成個月

好彩唔係日本，唔係又停播啦

啱啱用電腦高清重睇多次第16話都係覺得第15話窒息啲我食住野睇腸流都無問題但啲鬼佬反應好搞笑

話說有無人留意到op影完梨花同沙都子背對住坐之後有一幕係響課室，背後壁報有啲好似佢地練字既書法（雛見澤個課室？），有張枱上面有花樽同花

會有呢種畫面，似唔似係日本有人死咗啲同學獻花俾佢既習俗？

睇緊果陣食緊肉醬意，真係一路食一路回味

有機

我都覺係死左

高過個窗台
應該係櫃黎？

應該係

係，我之後都留意到
諗過有幾個可能

1. 學生枱，高過窗邊係角度問題/佢地啲窗真係咁矮
2. 真係櫃
3. 老師枱會唔會高啲呢？

不過我無咩時間返睇晒咁多集
就可能睇下之後有無見到學校或者有無人得閒返睇留意

我估5年後沙都子殺左梨花

今季正正就諷刺梨花掛住打主線冇解過支線
佢贏左34但其實個L5一直存在
佢唔去理個病所以日後都係有朋友會病發然後殺左佢

個窗都高過個椅背，咁未必係學生枱啦

倒影見到個位置係課室近黑板個邊（同壁報有幾張枱櫈既距離）

牛龜咁大個沙都子

咪係知惠後面個櫃

妖精的旋律
Blood C

所有動畫真人版都有陣柒味

梨花仲高過禮奈

新人lm

歡迎新村民

唔掂啊 完全唔掂

做乜鳩

看完這集
係度諗 發生緊咩事
仲要唔遮無格先痴撚線

啱啱夜晚嗰餐食咗肉醬意粉

岩啦 你諗起梨花同你天人合一
醒神

綠壽黎姐
梨花係腸仔

露營切鰻魚
即刻諗起沙都魚扯啲腸

我今日睇有少少想嘔

整咪排可以加D腸做伴碟

剛剛又諗起自己照胃鏡都想死
咪啪個feel真係痴撚線

正呀正呀

好似有人盜用左我AC

邊個係主人格？

鄰國有人發現第14集既6月12日曆與第1、16集唔同
1983顏色、赤口右方細字

邊位大師畫

@狗屎

Feel到佢讀過art

原來佢自己畫架

有無可能係作畫失誤，考察中

睇過晒

係畫得幾靚

神似

想睇沙包子

推心置腹 牽腸掛肚

日歷錯版有幾奇

應該唔係作畫失誤
一定有啲特別意思

有冇人覺得富田好可疑
果個戴眼鏡既細路
話說佢係暗戀沙都子
會唔會同黑幕有關？

Cap的

佢未L5 可能黑幕

證明咗啲咩？呢集同鬼騙有好大聯繫

點可疑法社團遊戲之後就冇見過佢
btw富田係黑幕沙都就係佢隻狗

鬼騙最後應該係沙都子L5
應該紅字代表沙都子會L5?

佢可能係豆腐落藥？

屌

好撚正

再教育營 我愛祖國

沙都子好慘比梨花掉抵做中國人

笑什麼你都是中國人

仲未諗到鬼騙最後梨花同沙都發現咩事

你認真？

學你地果種推理思維

發現條頸有蟲
搵把菜刀r下痕

其實梨花一早食豆腐花鯁死咗

ED未有幕係好多血同日曆
而且每一集都成日顯示時間
好明顯暗示日曆怪作祟

所以個日曆就係黑幕？

整走埋梨花個名
大家可以拎黎做萬用圖

exactly
因為日曆富田豆腐店=富田黑幕論

睇完16集係咁loop業op解op

日曆日日都比人腸流所以心懷怨恨
最新一集就係佢比神御沙都子
睇住梨花點死

屌你

哩句好似好啲

終於有人睇得明

佢痴q左線

撞死唔好晒?拎去當豬腸賣

無腸版

係中國訓醒會比人開左肚

好明顯龍7鍾意特攝片
梨花上高中後屋企既日曆就封塵
佢借啊嗚啊嗚既力量向梨花復仇

仆你個街日曆真係乎合哂本格推理既條件
第一集就出現
戲份又多

好難頂到下集，但今集又唔想再重睇

重溫呢集可以練膽

睇左兩次啦

點練膽都唔係恐怖野

應該練對血腥抗性

我諗梨花寧願咁

睇左5次

岩岩先睇最新一集，終於明張gif

出場次數僅次主角團

狗屎巴果然非池中物

真係痴線佬
為左搵真凶睇足5次

冇
我睇左2次已經覺得夠
之後係想回味下

我搵到富田同黑幕有關既證據
你睇下佢紅都面哂
唔通係運緊功逼沙都子病發？

我寜願信sern捉梨花去研發時光機

かのとひつじ係辛未
中間果個用咗漢字，但多咗個み應該係標緊果日係二十八宿嘅箕宿（みぼし）

但其實少見用漢字去標示天干地支
即係中間果個怪怪地
雖然我覺得作畫失誤機會大啲

BTW ,竜7 keep 住提我地612

首歌幾match今季寒蟬歌詞有埋業字

乾いていく心音は 揺れてる誰かの業

交わした言葉は行き過ぎて また同じ 影 記憶
代わる代わる心を映したら
変わらない言霊がひとつ
融けないで いかないで

あなたをなくした未来を視た
何度も 何度でも
響かない、届かない、悔しいほど
遠い夜の魔法がまだ…

this part 100% match

大家推論記得龍七自己講過梨花唔是兇手

一定係富田

明顯係鬼婆 葛西知道鬼婆係黑幕被滅口

啱啱一次過追到最新嗰集 沙都子應該係鬼 佢崇騙編啲演技好假 例如K1摸佢頭嗰度未摸到就拍開手扮有事 沖涼嗰陣又無俾人虐待嘅痕跡 而且佢明明要K1打電話勸半集先肯話自己有野 今次佢是是旦旦就爆鐵平大獲 加上梨花喺知道有把神劍諗住自盡嗰chapter度 佢好明顯知道有野先特登話唔俾臨陣退縮拉佢去社團 而且崇騙編度佢自己都講左社團無依條規則 所以佢係第二個輪迴者 為左留住梨花喺度所以一直殺佢之餘 仲用太陽與春風嗰招想佢相信留喺度就無野

唔好害人啦

伊里野的天空、UFO之夏

今季露營。

有冇人有買幻想牢獄のカレイドスコープ

炒哂車

竜7虐待柴花都唔夠
要虐待埋香港人

仲有21 幫到盡

社團遊戲嗰日咪仲紅仲要係隔空

淫眼之沙都子

可能唔同原畫？

最面個層誤導手法比你講哂出黎

你地話唔係remake
但睇到第九集都好鬼remake
唔通真係要重睇舊既比錯處？

14或之後就完全新故

第2話就講明新故啦喎

睇到第9集就應該要知好多細節都唔同咗

咁多年啦
神記憶咩

底嗰層係咪魔女

你自己講話睇到第9集都好鬼remake
我理解你所講嘅就係記得好多舊版嘢

係菠蘿油塊零度牛油

補返原版囉

寒蟬有啲難講
好多處境會做成Déjà vu既感覺
記憶模糊會更加難講邊啲野係見過邊啲唔係

有咩角色慘得過梨花

正常人好似佢咁應該已經痴左線，但佢仲好正常咁生存

已經痴左線啦
佢話好撚鍾意雛見澤

原來三四去左異世界玩
唔怪業入面神隱左

龍七無錢出糧要去隔離台打工

弱入真係害死佢
比佢記得點樣死之後，d死法一個痴線過一個
仲慘過唔記得點死

第2集已經同你講係新嘢嚟
第4集開始已經完全唔同

依個新版係第3季嚟，係上季解之後嘅故事

但佢今集L5
點解你會覺得佢你輪迴者

舊版麗奈搞左圭一幾10刀？

硬係覺得沙都子扮L5

1-13集係玩找不同
啲線索係哂頭3篇入面

啲戲好假 血都無滴 講野又咁有條理

捅頸同屎殺其實都好撚痴線

咁大石會唔會都係扮L5

梨花係大個左之後再次被羽入扯返去1983年果個輪迴??

1.梨花5年後高中生
2.未知邊個拉佢
3.唔知係係咪同一個輪迴

應該係
羽入有對角一定係鬼黎

我覺得綿騙果種魅音都好冷靜
會唔會佢同沙都子夾埋？

其他人L5全部大吵大鬧

公由都算冷靜

大家可以留意以往L5 熒幕會有黑色閃閃下

而沙都子呢集係無

大石都冇
唔通兩個人都扮？

有冇人覺得富田同入江好似樣？
話唔定兩個人有關係？

其實幾時有規則講過話黑幕唔可以發病

所以你嘅大石 boss 論係成立架

覺得佢L5得好假

佢係黑幕點會病發
佢都知道哂個病啦

我覺得最後崇騙大石同沙都子夾埋
一個就想污染圭一
一個就去殺梨花
沙都子同大石其實冇死

早兩集梨花決定自殺前同社團玩捉，佢問社團詩音係邊度？但詩音明明一路以來都無參與社團活動，亦唔算係社團一份子。有冇咩古怪？

梨花好撚可疑

我查過萬年曆1983年6月12日的確係辛未日，但二十八宿就唔確定，要再搵搵。
確實有怍畫失誤既可能，就算係故意畫唔同，以上細節差異應該唔帶有特殊意思。

會唔會暗示左個世界唔同左第1集同16集係同一個世界？咁樣？

我覺得個日曆應該似海貓果啲金蝶咁有意思

可能第14，15集同第1，16集係兩個世界，但證據不足，有待確應

一邊係夢境？梨花話自己發夢

有可能，有人話14，15集係夢中夢

inception

會唔會鏡頭有黑色閃閃下就代表發緊夢？
記得圭一同鐵平打果幕都係紅色filter
同今集有關係？
係咪指沙都子整左幻覺出黎

唐姆·柯布（Dominick "Dom" Cobb；李奧納多·狄卡皮歐飾）是一名「盜夢者」（extractor），與搭檔亞瑟（Arthur）利用潛意識進入別人夢境竊取商業機密。於一次任務中，柯布與亞瑟入侵日本國際企業老闆齋藤（Saito）的夢境意識，但柯布的已故妻子茉兒（Mal）於夢中出現使任務失敗。齋藤事後透露自己是有意讓他們潛入以考驗二人技術，並安排了一個任務予他們：齋藤的商業對手莫瑞斯·費雪（Maurice Fischer）病篤，因此欲透過意念植入（inception）使莫瑞斯兒子兼繼承人羅勃·費雪（Robert Fischer）瓦解其家族企業，並保證任務成功後可撤銷柯布背負的謀殺罪名讓他返回美國與子女團聚。柯布接受了任務後著手組織了任務團隊，找來在大學修讀建築學的亞麗雅德（Ariadne）成為建造夢境的「造夢者」、能在夢境中易容的「僞裝者」伊姆斯（Eames）、配製鎮定劑讓多層夢境穩定的「藥劑師」尤瑟夫（Yusuf）以及亞瑟。齋藤為核實夢境成果亦加入團隊。

意念植入=我真係好撚鍾意雛見澤
配製鎮定劑讓多層夢境穩定的「藥劑師」尤瑟夫=入江

我覺得係富田落藥

我再睇返，二十八宿唔應該咁標
所以個み我未諗到係咩

有無日本文化高手

崇騙同14集都見到沙都子會煮豆腐
應該係圭一係崇騙食左啲豆腐開始有幻覺
梨花係14集食左豆腐就到梨花有幻覺
係咪咁？

梨花嗰陣想用把劍自殺嘛
咁臨死前想見晒所有朋友好正常

仲有梨花食果舊豆腐特別黃
應該係藥量比較重？

み=咪啪？
鳩估

二十八宿值日有唔同版本，6月12星期日我查到一個版本係井宿，另一個版本係昴宿

碑文黨加油

我覺得個日曆集集都出
如果到結局原來個日曆唔關事咁龍7一定比人屌到臭

唔正常呀，社團活動一路都無詩音份，詩音亦都唔係社團成員，社員當中部分人直頭唔知有詩音呢個人。

如果係咁，當梨花問起詩音嘅時候，魅音嘅回答，成員嘅反應，整體氣氛就好奇怪。

成班一齊厄緊梨花
梨花佢係想試佢地反應咁樣係咪

我有諗過建除十二神（建、除、滿、平、定、執、破、危、成、收、開、閉），都係一種日曆常有既野。以下參見日文維基
但6月12係除日（のぞく），13日先係滿日（みつ），對唔上み。而且建除唔似只會用一個平假名代表。

其實佢同知惠合作 黃黃哋係因為落咗L5咖哩炒

有時係鐘有時又係報紙

又唔會既，解謎過程本身都係一種樂趣

個鐘應該同圭一攞黎打麗奈果個有關？
報紙同電視啲新聞代表影相佬？

中哂寒蟬毒，冇新一集睇就黎病發

我發現16集哩幕回憶係之前有提過
但其他回憶係之前冇講過
哩幕應該有特別？
點解梨花會諗起啲咖哩？

我成世人都未試過咁認真睇日曆

睇寒蟬最好睇都係睇觀眾推理

買定花生睇咁多位L5解日曆迷

我覺得係富田

近排富田美優咁紅
咁富田係黑幕都好有道理

咩黎

PSYCHO-PASS

動畫好唔好睇?

好

我惟一諗到和式月份名。6月：水無月（みなづき Minazuki）
1月：睦月（むつき Mutsuki）
2月：如月（きさらぎ Kisaragi）
3月：彌生（やよい Yayoi）
4月：卯月（うづき Uzuki）
5月：皐月或早月（さつき Satsuki）
6月：水無月（みなづき Minazuki）
7月：文月（ふづき Fuzuki）
8月：葉月（はづき Hazuki）
9月：長月（ながつき Nagatsuki）
10月：神無月（かんなづき Kannazuki）
11月：霜月（しもつき Shimotsuki）
12月：師走（しわす Shiwasu）

不過唔覺得一個平假名み可以代表，因為11，12月都係し。

第一季幾好睇

同埋崇騙結尾，梨花好可能成功破到輪迴。沙都子發覺大機會失敗，所以引k1入屋。沙都子吩咐k1 企嗰個位，以至到佢返回房間時兩手空空都係相當可疑，最後引至幾乎全員殺重新開局。

今集沙都子話佢對水既陷阱好熟悉
會唔會有關係？

我覺得佢一早trap左大石同鐵平係佢屋企

我覺得綿騙果個兇手其實都係沙都子
鬼婆公由詩音梨花都係佢殺
佢第一時間質疑圭一好似想推卸責任比佢咁
果個唔知魅音定詩音其實望落好冷靜
佢話佢要搵執行作崇既兇手即係佢冇殺人啦
沙都子最後射死左魅/詩
再用手槍自殺
我覺得係咁

日暦果度其實不嬲都係天干地支分開兩行寫

如果係咁み只係前兩日嘅巳

似作畫失誤多

但你又可以話好奇怪點解明明可以重用嘅原畫要走去重新畫過

最後同詩/魅音一齊死係走廊，非常有可疑。

鬼騙應該都係沙都子捅死梨花再自殺架啦
我諗緊麗奈係咪都係關佢事
麗奈應該殺左鐵平先病發？
可能係沙都子派鐵平比佢殺先搞到麗奈L5?

我同意み係巳，而且1983都係黑色，似乎真係作畫失誤

犬飼ミチル=レナ

麗奈捅圭一果幕會唔會係救緊佢？
可能麗奈其實係攞啲膠布貼緊落圭一度

我岩先發現漫畫第一集冇哩個日曆

我對痴線定義唔同，我expect佢會暴走

最近玩完返黎終於出場了

🤪🤪🤪🤪🤪
而家唔敢睇呢個emoji

年紀輕輕就地中海比著我都想死
另外想問下咩色係透明色

係回復術士個po見到樓豬同黑貓

依套唔可以唔睇

用裏番角度黎睇幾高質，出到第二集?

係
第2集睇到好爽記住要睇無修正

要問下豬肉巴

我睇myself ，係咪見到粒lin就係無修?

應該就係

🥴🥴🥴

依幕真係好sweet

越睇越嬲
想離開個全部人都潛在精神病嘅垃圾地方
有乜撚嘢錯？
咁都需要自責？
仲有
啱啱先畀所有信任嘅人輪流用最殘酷嘅方式虐殺
轉個頭就最喜歡雛見澤？？？
得罪講句you deserve it啦
要有幾自虐先會咁up得出呢啲bullshit？

上一集已經覺得梨花quit game end先係合理結局
依家咁真係感覺要爛尾

因為大家都比龍7 fake左

沙都子既再教育營搞成佢咁

我真係唔介意佢賣黑賣到底
然個世界已經病入膏肓
咁咪quit game囉
畀返梨花同觀眾一個解脫

屌佢老味依家寫成咁
完全唔係啲乜撚嘢對抗命運嘅正能量
條友根本正撚樣嚟

咁你係咪當左今集已經係今季既謎底？

作祟啊

正想講

講咩見好似係肉番

如果係反轉世界
會唔會連梨花嘅業都倒轉左?
梨花因為係高中嘅時候做錯左啲野好後悔所以想逃避現實返去雛見澤
沙都子同其他L5左嘅人其實係梨花心中嘅惡魔
佢地一直慫恿梨花想佢逃避自己嘅罪
所以業成個故事都係梨花內心ff嘅故事

無野做可以睇下

起唔起到機

完全無性欲 可能要去睇醫生了

可能其實哩個梨花係沙都子

咁佢今集既演出手法真係太血腥同惡趣味
睇黑洞版會舒服好多

hgame呢

到左結局先留結論啦

係無咗個興趣

背景轉做酒店房就fit哂

好似未來戰士

有乜所謂
睇到嬲不吐不快啫

唔可以放棄希望

人生已完

等緊屌狼妹，最撚鍾意佢

搵動畫睇

係幾正 但係男豬最後有無真心中意佢

你講既野
我都同意 撚7咁玩的確係玩鳩老觀眾
不過我都會等埋結局先落結論 反正撚7點都會都合主義強制happy end
頂埋最後呢7集佢啦 梨花加油

咪...

狼妹地位好似算高 唔知排第2定係3
最低係王女 單純係肉便器同所有物

就算今次最後happy end
十年後未又係玩鳩佢

無乜野想睇 有無同無職差唔多質素嘅介紹

姐係都是G

Re0

睇回復術士嘅睇路
後面開始重口

除咗 RE0 美好世界 史來母 OVERLOAD之外仲有無異世界番好睇

最尾真係睇到火 明明想走佬同唔鐘意條村係無問題
而家俾沙都魚洗腦愛村 梨花心理已經斯德哥爾摩症左

仲話打完boss就一齊生成打小狼妹 起碼都有真心愛狼妹

咁魔王係咩大婆

出面4天王post?
一係揾運動番睇
無腦燃就夠了

想正氣少少

異世界後宮物語

魔王咪直頭係老婆 真愛黎
仲話一齊治理魔族國

正氣?

記錄的地平線

好似剩係睇咗第一季

幾好睇

老實講畫到第4本已經有少少審美疲勞

出左四集h動
漫畫漫畫人有200幾頁
男豬精液可以短時間強化d女既能力

見到ani one 有 code GEASS 睇
仲係度奇怪點解我唔知有新一季
原來係第一季

慎重勇者
幼女戰記

h動唔洗睇

真係好甜

最鍾意屌修女同王女

overlord動畫真係幾悶下
不過又冇心機追小說

慎勇睇咗 幻女好似唔岩味

有無女靚 男主又正氣又唔是ED嘅介紹

悠木碧+早見冇得輸

我講個套又唔睇

搵唔到H動

夜勤

我本來都係咁以為，點知睇落幾好睇

唔正氣

密碼錯誤太多次要15分鐘 有無日文名比我上網睇咗圖先

異世界ハーレム物語

屌你老母沙包魚
玩止痛藥

哦原來魔人 睇咗了

其實海貓寒蟬算唔算係GALGAME
想搵呢d文本同類作品去左GALGAME方向搵
發覺都同海貓寒蟬唔多似

海貓應該係重推理性質多啲？

都冇溝女，唔算啦

myself有H動!?

幾個月前開始有

galgame還galgame visual novel還visual novel
你當galgame係vn嘅subgenre
正如你唔會話科學ADV係galgame

Alicesoft

科學adv
屍鬼派對

估唔到喎
佢唔驚比人ban?

點知佢
有得睇就睇左先

好似睇過漫畫

睇緊

頂唔順飛走哂

頂唔順?

文本遊戲掛
科學adv我都覺得有少少galgame味

劇情太膠

睇屌女咋
睇乜鬼劇情

漫畫都膠?

諗緊睇唔睇Angel Beats
又係好出名

樓主呢？

又係麻枝？

都唔係太差

angel beats唔差啦
唔好俾麻枝近期嗰啲影響咗

立花奏仲幾正

？

睇緊cc
睇完就到屍體

開定新post啦

滯銷

想要新post

開post先

士多腦梨味